［新手］MacBook 打倉頡問題

各位高手，我想問下點解MacBook打倉頡的時侯。
點解打錯碼係會出晒啲碼出嚟，而唔係好似windows咁反白然後再打過？
有時打錯字，就要係咁blackspeace刪晒啲錯碼再打過，真係好麻煩
有無方法可以整下？

求教

負評係咩意思，真心求教

我用yahoo 個奇摩輸入法，似返windows。

你唔好打錯字咪得囉

忙中有錯都好正常姐

巴打，點download ?
我之前試過裝，但用唔到，裝完無反應

裝完在輸入方式度應該會多左呢個。我在high sierra 都仲用到。

下載及安裝可參考這條link。

thx 陣間睇下點搞先